[亲共人士］妄想症親共人士殺女案

1992年4月24日

患上受迫害妄想症的親共人士認為女兒背叛中國政府，在沙田乙明邨明信樓寓所用手扼死女兒後將屍體放入雪櫃，後摸上《文匯報》向女記者說殺了女兒，記者其後報警。